譚嘉儀32C 好似40C 咁 😱😱

😱

真人好豬
又矮又肥 得對波凸出黎

唔好人身攻擊住， UP ING 圖 🙇

事實

伯母 我嚟喇

抱起正喎

真係幾正😋☀️

一路屌， 一路叫佢唱射鵰主題曲

？

Jeng

唔係應該唱陪著你屌咩

比佢煩到馬上風

佢確實好矮, 但一定唔肥囉

屌埋你地個份

俾木偶哥玩過菊花

個hashtag 擺明搏出位

撚有C

講緊天氣牙

Fapfapfap

今次真係又有波又有天氣

40℃

識屌一定抱起黎屌

劣

正解

Sixty Eight 泳衣
好厚pad
不了

我一睇都認得係68 以為我睇錯
佢應該得a/b 個pad咁厚 c嘅話無可能咁細

咩牌子都睇得出

女人好留意人衣著

價錢都知埋

Sixty Eight係AB Cup專用店

對 我女友只會買底褲
G

你女友係G？

屌你老母駁唔到

收到風樓主係佢真人，成日開post吹奏

話個女朋友係g

夠公道呀

唔怪得只買底褲

應該點都有C既

衰佬 你自己唔搵錢逼我去做雞都算 仲要周圍唱 分手啦

好在我老婆係純品小寶寶，唔會露

呢個男朋友夠老實

咁細

一定無C 件泳衣真係好撚厚pad
有機會你自己去sixty eight摸下

68 d墊好撚厚

40c？唔撚係掛

我日日收工都去摸番個零鐘先走

去開邊間？

b cup 奶 譚嘉儀玩鼻交好過

Pish到女朋友見到

尖沙咀，多鬼妹同大波大陸妹

睇個波形邊似A/B呀

呢條女同何硬兩個矮妹都好鐘意晒腳

好過港女塊洗衫板嘅

柒撚到
68係sixty eight
牌子黎架價乜撚野錢
樓主好撚柒唔笑唔得

我__哂你地個份

價錢...
毒撚出少句聲啦

屌你老母你有無咁無知呀

有C 68垃圾cutting
幾厚墊都push唔到條靚線出黎
同埋32C一向好撚細

成日覺得佢似豹嫂

好多毒撚扮哂有女有經驗 一睇就知咩cup

可以拆墊喎

睇極最多得B

拆左個薄墊都好撚厚

This

定係木偶哥嗰個？
原來入左行咁耐了

屌你陳秀珠 btw有冇人覺得佢似呢張相似鄧紫漿

I mean佢post32C嗰張

你地唔俾埋阿漿嘅圖 點比較啊

唔似囉唔該